屌奶星！！！娜璉演譯咩叫完美處刑！！！

邊個製作人咁衰
搵娜璉同呢三個同台
其他三個完全唔夠佢嚟

樓豬又黑

又黑牙現

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

邊度有黑

冇
講事實姐...

Arin做愛指數咁高都睇唔到？

有冇周周咁高先...

娜璉第二令第二q第二後生第二唱得 唔算處刑其他人啦..

差唔多喇…

下
咁邊個第一...

咁唔洗了...
兩個都冇經驗嘅...

塊面同身嘅色

Kpop一姐處刑邊個都唔係新聞啦

唔是
今個stage特別尾機...

T寶台柱..

又扮飯黑禾璉...

吹大左啦

係咪佢求kbs俾佢入呢group？問下only no黑

arin diu da

唔係
收到風
kbs第一個搵嘅就係娜璉

dllm!

對你有少少失望...

We arent bro?

下典解

你唔G持娜璉...

arin world no1

畀多次機會你
四個點排...

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

不推文

閪女人係咪中左化骨綿掌
塊閪面青哂

個妝...個化妝師十成九同佢有仇

屌你老味睇班整容西鳩跳幾下咪嘴表演

Btw irene好令 佢冇整

Indeed

Pull

你分身。。。

除左Apink(RV個個可以接受) 其他不了

team kill
jeng

娜璉世一
另外RV嗰個都算幾掂...

閪女人被其餘三個屌打啦
瓏瓏>>>>>>>Irene>Arin>>>>>>>>>>>>>>>>西女人

塊面同個身兩截色

麻煩大家高抬貴手 討論用一用不推文回覆 比其他行動po上熱門

娜璉世一你都講得出

收皮啦
你識撚咩

agger

拉

啱

個身黃過塊面咁多